彭定康：香港「寧化飛灰，不作浮塵」

推

試推舊post

十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫推舊post

pish!! I love 肥彭！

肥彭先知🙇🏼‍♂️

「歷史也必為之動容，起立喝采。」

係時代革命呀！

要一齊贏呀！

重推
零花飛灰不作浮沉

我深願香港-能奮然而起，征服未來，那時候，歷史也必為之動容，起立喝采。

we are on that point

「斷送在香港某些人手裏」係真😢